GME證明所有股都要STRONGHOLD

奇蹟係會發生

SNDL都會?

溝啦

下隻奇蹟係咪SNDL

DNN
SNDL
NAKD

事實證明
肯溝終有一日會嬴
放左就一定輸

MARA

RIOT

Strong hold 330

思捷sh左十幾年都仲係一蚊 幾時上返100

斬倉拎去炒妖股 幾分鐘就番黎啦 琴日有隻8倍
輸哂時間值

同溝女一樣

一日妖一世妖
利申 舊股東

奇蹟左好多次

散户如果下下都唔放應該真係唔係奇蹟黎

今日改變咗我對股票嘅睇法
以後跟你咁玩正股驚閪

5號仔

股市必勝兩大秘訣：
1.本多終勝
2.長命

500 USD target price in this cycle...

係想止蝕先買

咪撚on9啦 你係野野都咁撚準 你gme就唔洗蟹左要sh啦

事實係斬左去炒妖股再輸翻8倍

港股就收皮啦